薯片/胡官係咪冇野可以反擊到？

淋病都sure win左

有
就係兩個人一齊話因為中央支持林鄭
中央支持林鄭
我地唔會反中亂港
所以依家我地停止一切競選活動
請全部票投哂林鄭

黑材料

巴打係咪唔太清楚反擊兩個字既意思

sure win la

政治哲學第一課就講緊，政府要壟斷武力先算係政府

無槍無炮，組乜撚野政府

政治既野, 想打敗對手, 就係搵到對手既 醜聞

當年唐唐都係嬴硬
結果因為爆出婚外情 + 潛建
所以梁CY 反敗為勝

同樣地, 如果可以搵到林鄭既醜聞
就嬴到

醜聞來來去去都係 婚外情,公職人員不當 之類

無
你可以去搵, 去招募

中共初初成立果陣, 都係一樣無槍無炮
之後自己係農村招攬士兵, 發動第一場「南昌起義」
之後就不停擴軍, 招兵買馬

豬仔成發撚完夢未

即係最大機會係睇故宮單野

林鄭既閃卡

有都咪撚登出嚟

有嘅, 叫胡官話因為自身安全唔選啦, 咁應該可以搞到林鄭一頭煙嘅.

你信唔信先？而家林鄭贏面最大，人人都知，胡官最明顯就係陪跑嗰件。有咩理由冠軍會暗殺嗰季軍？

你話薯片咁講，就可能有威力啦。

公子獻頭

出絕招 泛民轉曬話支持林鄭玩離間 就算林鄭咩條件都無應承 都等大陸以為有